2021年4k 文書機LIST = Ryzen3 - 4300 , GTX1660S

4k 文書機 已經可以順玩所有 1080P 既 3A大作
以後打唔到機唔好叫文書機

link呢

樓豬好幽默

新文書機標準配置
3950x + 3090

budget 4k